覺唔覺何妖已經開始癲癲地

依兩日佢講野 受訪問時已經完全話無論次 又冇理據 又發曬老脾 我覺得佢應該係內部都比人屌到上天 知道自己元朗單野搞衰左 再落去可能谷到發癲 大家一定要關心下佢精神狀況

覺唔覺佢係冇正常過

係囉

冇正常過 由留意到呢條友開始已經覺得佢次次講野定live都爆血管咁激動 面又紅哂咁

佢不嬲都痴線

咁又係
不過之前都叫左有塊遮醜布 依家露曬底

7月2已經痴左線啦

佢幾時正常？不嬲好似high大咗當自己皇帝

佢公開又要同元朗鄉黑割蓆
會唔會比白衫佬搵佢晦氣

千奇唔好搞佢屋企 老母墳 辦事處 律師樓

唔好搞人老婆

up

老實講 如果我係泛民議員 要同依種人係議會做對手真係覺得侮辱自己